知道自己可能就死 點算

好努力想令自己開心啲
明明身邊有好錫我嘅朋友
但我成日都會覺得得自己一個人
諗嘢越嚟越負面
好想有人係我諗衰嘢嘅時候
俾個膊頭我喊下 攬下我
俾我放曬啲負面情緒岀嚟

以往經歷過好多次同死亡擦身而過嘅時候
但今次 真係好怕
以為自己身體未去到咁差
但原來已經去到無得醫 無辦法
依幾日發夢都夢到自己死咗

20年啦 捱得咁辛苦 最終都迎嚟依個結果
成日問點解係我
問點解所有最差嘅事都發生係自己身上
俾人拋棄 俾屋企拋棄 俾愛嘅人拋棄
要逼自己成長 逼自己做一個大人
真係好攰 好辛苦 好難捱

88

有絕症？

冇事嘅 大步欖過

咩事呀 講黎聽下

絲打 有咩病？

講出黎一齊分擔

886

攬攬
有咩唔開心講出黎無咁壓抑
我一定會聽你申ga！

有咩事啊

加油，過到呢關就冇事架喇

點解啊？

出去玩下 食下好野

加油 大步擸過

一日未死仲有希望

唔緊要 我呢排心口都痛痛地 我地一齊死

活得耐未必代表更有價值

我都就嚟死 一齊等？

唔好失去希望 唔好就咁就放棄 明白呢一刻一定好悲觀好絕望 但都要努力堅強面對😭祝福你早日康復！

Kind of
細個有嘅病
一直都用緊藥物控制住
無途徑同方法去醫
依家連藥物都已經冇用

做緊啦...但奈何個身體有時捱唔住
姐係好普通約咗朋友岀去影相
可能行幾步就已經會feel到攰
有時候唔舒服都唔敢講俾佢哋知
同埋冇咩錢 唔敢亂用...

有下世的。記得不要做支那人同香港人。

bTW, 無事的。得閒做下愛。

我知一下子好難令你變得樂觀
但係你要知道呢度有好多人都好關心你㗎